六年前大埔慘烈降班，upset春喊住同球迷道歉

當日既情況仲歷歷在目
大埔一支冇歷史既地區球隊打上甲組
拎足總盃踢亞協
以區隊黎講係好夢幻既事
到2013年因為些微差距降班
但佢地冇好似某傳統班霸咁無恥地接受挽留
反而係乙組（當時未叫港超聯）重新打過
3年後升返上頂級聯賽
上季拎到亞協資格殺出香港
今季更加成為第一支拎港超聯既地區球隊
成個故事真係好夢幻，好勵志
希望香港球迷除左睇英超歐聯之外
由今日起可以多d留意我地自己既足球
多d留意我地既地區球隊，元朗、南區等
當然仲有今日為香港足球守護住民族尊嚴既和富大埔！

我都唔係住大埔

大埔人唔再upset

南華食撚屎

我住元朗
次次大埔作客打晒交我都屌到佢地開花
但一支地區球隊打到拎冠軍，其實好值得其他區隊借鏡
希望黎緊港超會多d區隊
少d唔知邊度走出黎既凱景、駿其
建立自己既球迷群
咁香港足球先有望復甦

寶春蛇19/5過嚟一齊慶祝啦
咁咪唔upset lor

當年佢搵唔少

第一支奪冠區隊唔係元朗？

upset完下季教南華

港超唔係

港超

其實早幾年黃大仙都唔錯

點睇利記反cup巴塞入決賽

希望球隊有長遠計劃，唔好一年一年咁計

今年真係食正堅 sir 條水先有冠軍
希望下年唔會降班

長遠計劃方便傑志做得較好。希望大埔可以藉住今次冠軍，得到更多讚助，而訂長遠計劃，好似南區5年咁

Chiu Yat Fei

講起南區，19/20已經係佢哋五年計劃最後一年

希望冠忠肯加碼繼續啦

啲球員今年都有續約，我諗應該會玩多兩季嘅
再冇冠軍就難講了

隊隊都話要起私家訓練場，講左咁多年，連足總果個都起好左，球會仍然得傑志一間有私家場

大埔LULU開心自拍

理文咁廢都執返隻精液杯
南區咁多年毛都無條

個教練咁廢

元朗都當天秀係私家場

打尖呀嘛